有冇絲打黎m會好痛

近呢幾個月一黎m就特別痛
今日又灘咗係張床成日
想問睇中醫係咪真係會好啲

我可以幫你一年唔黎m

以前冇，生完之後每次都痛

但我老母話生完我之後反而冇咁痛

少mean但係痛成點 食止痛藥救唔救到
定痛到企唔到起身要摺埋先舒服少少

係後者睇下醫生好喎 婦科果d 順便照埋超聲波
突然一次M痛可能果期壓力問題
但係如果個個月都係可能入面有事
要照先知

建議你照左超聲波無事先睇中醫

我會 之前驚所以去左照
準備去睇中醫調理下
絲打去照左先 冇事起碼都唔洗咁心掛掛
同埋m前m後三日唔好飲凍野食涼既野

好痛個陣要食止痛藥＋灘係張床上面熱敷先得
完全係標曬冷汗
其實呢樣嘢都困擾咗我好耐 只係呢排密咗
可能真係照咗超聲波先

照啦
順手Google下朱古力瘤

應該關坐月事
有啲人坐得好會子宮重生

我都係快啲去照好啲
已經儘量冇食同飲涼嘢凍嘢 但都係好痛

我唔會m痛，但會有頭痛困擾 嚟m頭痛都唔好得去邊

我同你徵狀一樣呀 又係會標晒汗要攤係床熱敷先得
照一照好快架咋好輕鬆 我之前照前都會囉囉攣

好撚慘無人理

有無做運動？我自己係無做運動果排就好痛

多謝你理我

痛到入院既係度

冇做開運動嘅習慣 做完運動真係好啲？

係痛到暈咗所以入院？有一次我試過暈咗

照啦 有可能朱古力瘤
不過女人好common 唔係大件事

係真係冇咁痛 樓主可以一試

有冇睇婦科？

M痛＋腰痛＋頭痛

樓主嗰次暈嘅情況係點？
我都試過痛到喺屋企暈咗，醒番嘅時候發現自己趴咗喺地，之後先醒起暈之前係想去攞止痛藥食，痛到行唔郁，係爬過去攞，點知未攞到藥已經暈咗
望番個鐘，應該都暈咗差唔多廿分鐘
Btw建議樓主去睇婦科，照完超聲波睇下咩事先

以前⼀黎m就要瞓喺床
關窗關門 唔可以聽到任何聲音
如果唔係就會痛到想睇急症
之後發現一黎m就飲紅糖水
越嚟越大個就得返微微痛
但仲係會生m瘡
求救